15/3 合約完 想轉平月費

養號碼同1 2GB data都夠

3hk轉台優惠.
4g 5gb後降速
4g 21m真無限
4.5g全速真無限
WhatsApp:
Telegram:

自由鳥
12GB - $140
7GB - $120
5GB - $90
500MB - $48
(唔介意嘅用埋我個推薦碼, 免費兩次2GB數據bonus)